拜登筆記意外透露副總統人選或為女參議員賀錦麗

美國民主黨總統大選參選人拜登（Joe Biden）28日稍早舉行第3場大型記者會，儘管拜登稱副選人手下週才會正式公佈，但有媒體意外捕捉到拜登的筆記，開頭第一行字寫的名字就是參議員賀錦麗（Kamala Harris），更在下方列出5大重點。

據《CNN》報導，這5項重點就接在賀錦麗名字的下方，包括「不要懷恨在心」、「過去曾與我和吉兒一起競選活動」、「有才華」、「對競選有很大幫助」和「對她存有敬意」等，意外引發媒體關注，但拜登競選團隊拒絕回應這項消息。

.....

《CNN》提及，拜登在28日的記者會中堅持，副手人選要等下週才會公佈。外界認為，賀錦麗依然是目前呼聲最高的副手人選，但最後的關鍵在於，賀錦麗與拜登是否已修補了辯論攻擊的傷害，而賀錦麗還有另一層不可忽視的關係，她過去是拜登已逝世長子、前德拉瓦州（Delaware）總檢察長波‧拜登（Beau Biden）的好友。

屌你又玩政治政確
女人+非裔無撚敵

賀錦麗撐香港的

又用呢招吸女人同黑鬼票

女性+黑人+拉丁（老豆牙買加黑人）印度（老母）

我黎鬥黃黎嘅，民主黨
睇下hawley推咗幾多法案

係? 有冇Source?

Source? 有冇pence同pompeo咁硬

一早八月已經開聲撐香港 加cosponsor 民主法案

差唔多硬

希望做咗副總統唔會縮

真係唔信依個世界會有人因為副總統候選人係女人 D人就會投拜登

LGBTQ
Black
Latin
Disable

一早講過搵黑人女人做副總統
啲人駁拜登年紀大收皮 實際投個副總統

唔會啦 佢之前係加州senator 都未怕

佢一半Asian 添

講真
佢做做下突然之間病死其實好正常
而家真係投副總統

佢做我ok
雖然warren都撑港

黑鬼見到女人都已經打晒飛機

鴿派式撐定鷹派色撐先？
唔同㗎喎，而家個個都撐香港㗎啦，但我哋要鷹派先得囉

你睇小美豬仇Trump同政治正確既程度？

Trump 輸硬

Joe Biden 大勝

睇佢隻手皮咁樣

應該就嚟中風

難登大雅之堂